\chapter{Algunas cosas más}
\label{más}
% Dependencias: Primeros pasos con la línea de comandos

Acá vamos metiendo las cosas a las que (todavía) no les encontramos cabida
dentro de los otros capítulos y que (todavía) no nos parecen merecedoras de
capítulos dedicados.

\begin{enumerate}
    \item Redes: conexión básica por DHCP, cómo mirar la IP, uso bien básico
          de telnet y SSH, descarga y navegación por terminal
    \item CUPS para imprimir
    \item SANE para escanear
    \item Editores populares: Emacs, vim y nano (no se enseñará a usarlos
          acá, porque cada uno merecería un libro dedicado, pero aunque sea
          hay que mostrar que existen; mencionar ``vimtutor'')
    \item Comandos:
        \begin{itemize}
            \item Redes: \texttt{ifconfig}, \texttt{dhcpcd}/\texttt{dhclient},
                  \texttt{telnet}, \texttt{ssh}
            \item \texttt{uname}, \texttt{uptime}
            \item \texttt{dmesg} (¿relación con ``/var/log/dmesg.log''?)
            \item \texttt{wget}, \texttt{elinks}
        \end{itemize}
\end{enumerate}

\section{Más información}

\begin{enumerate}
    \item Manuales de Info: ``info wget'', ``info emacs'', ``info nano''
\end{enumerate}
